點解FIFA讀FIFA但WIFI就讀WIFI?

點解

我讀開WIFI

但我讀WIFI

咁得意 我讀開WIFI 喎

錯了。係應該讀WIFI

根據英國皇家標準發音應該係讀WIFI

因為係Wireless Fi唔知乜春

撚係啊 讀WIFI先啱啊

我由細到大都係讀WIFI嫁喎

其實簡單咁讀WIFI就可以，唔洗咁準，btw 樓主讀錯左FIFA

WIFI未WIFI囉讀乜撚野WIFI

Wifi: Wireless Fidelity

長知識了
原來應該讀WIFI
而唔係WIFI

你班小學雞
連WIFI都唔識讀
正確讀法係WIFI 阿

讀開FIHi

有你係到fihi仲洗乜要我套hifi

讀開 we fit

笑到hifi

wireless fifa

屌你地成班都講錯曬
係WIFI

navy nasa
咁NATO 點讀？

Angel方加

屌原來WIFI係咁讀
上次有隻小學雞指住個WIFI問點讀
我教咗佢讀WIFI添

留定名等啲有人入黎講好撚好笑咩 wifi wifi On9仔